lihkg iPhone app 有通知係咪會冇聲?

喺 lock screen 情況下, lihkg iPhone app 有通知係咪會冇聲?